{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75127&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "까사델피노인제주"
    },
    "text": "ゆったりとしたメゾネットタイプの空間と美しい風景が調和したペンションです。 リラックスして休息を楽しみ、特別な体験と思い出をお作りします。 ハモ海辺は車で23分、松岳山は車で26分、チョン·チャンは車で30分の距離に位置しています。 入室は6時、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能なスペースが提供されます。 屋外ブルモンは20,000ウォンで利用でき、屋外屋台やキャンプテントは天候によって運営されない場合があります。 バーベキューは20,000ウォンで予約が必須で、屋外でご利用いただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 ペットの出入りは不可であり、保護者のいない未成年者の宿泊利用の場合、強制退室及びキャンセル払い戻しは絶対できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので注意が必要です。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "ゆったりとしたメゾネットタイプの空間です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような風景がありますか？",
            "answer": "美しい風景が調和しています。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "ハモ海辺や松岳山、チョン·チャンなどがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は6時から、退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外ブルモンの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外ブルモンは20,000ウォンです。ただし、天候によって運営されない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキューは20,000ウォンで予約が必須です。屋外でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者が保護者のいない状態で宿泊利用することは可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者の宿泊利用はできません。強制退室及びキャンセル払い戻しも絶対にできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設を紛失したり毀損した場合の責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、施設の紛失や毀損には十分注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てるようにお願いします。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金はオンシーズン中でも一定ですか？",
            "answer": "ペンションの事情により変更されることがあります。また、一部の客室では料金が変動することもありますのでご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 537
    }
}